{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "봉국사 아미타불회도"
    },
    "text": "本遺物は高麗時代の仏像である阿弥陀仏を本尊としており、右側には観音菩薩を、左側には地蔵菩薩を描写して製作された。お地蔵さんは、実在の人物である新羅王子出身のキムジジャンの姿をしており、中国でも名声があり、阿弥陀仏と観音菩薩の間にはそれぞれ阿難損と迦葉尊者をはじめとする弟子たちが描写されている。作品は赤とノクチョンセクを主に使用しており、10大弟子たちの顔には洋画法を使用して陰影を明確に表現した。また、作品には制作者とシジュジャのリストが記された武器が残っている。この作品は応報.文成が1925年に製作し、2013年には大田広域市有形文化財に指定された。このような作品は韓国近代機亜美打設法度の途上や手法を教えてくれる重要な資料として価値がある。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この遺物は何時代の仏像ですか？",
            "answer": "この遺物は高麗時代の仏像です。"
        },
        {
            "question": "この仏像の右側には誰が描かれていますか？",
            "answer": "この仏像の右側には観音菩薩が描かれています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の左側には誰が描かれていますか？",
            "answer": "この仏像の左側には地蔵菩薩が描かれています。"
        },
        {
            "question": "お地蔵さんはどのような人物をモデルにしていますか？",
            "answer": "お地蔵さんは新羅王子出身のキムジジャンの姿をしています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀仏と観音菩薩の間には何が描かれていますか？",
            "answer": "阿弥陀仏と観音菩薩の間には阿難損と迦葉尊者をはじめとする弟子たちが描かれています。"
        },
        {
            "question": "この作品の制作者とシジュジャのリストはどこに書かれていますか？",
            "answer": "この作品には制作者とシジュジャのリストが記された武器が残っています。"
        },
        {
            "question": "この作品はいつ製作されましたか？",
            "answer": "この作品は応報.文成が1925年に製作しました。"
        },
        {
            "question": "この作品は何のための重要な資料とされていますか？",
            "answer": "この作品は韓国近代機亜美打設法度の途上や手法を教えてくれる重要な資料とされています。"
        },
        {
            "question": "この作品は何によって指定されましたか？",
            "answer": "この作品は2013年に大田広域市有形文化財に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この作品にはどのような色が主に使用されていますか？",
            "answer": "この作品には赤とノクチョンセクが主に使用されています。"
        },
        {
            "question": "この作品の弟子たちの顔にはどのような手法が使用されていますか？",
            "answer": "この作品の弟子たちの顔には洋画法を使用して陰影を明確に表現しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 418
    }
}